求admin刪文, 因為我寫錯料.

我係topic描寫SCMP資料有曾, 對SCMP唔公平

係我既錯. 求admin刪文